RAD 芭蕾舞

小妹跟自己跳舞學校報咗RAD ballet exam advanced foundation, 考試費用要$2600,唔包任何考試用品。

之後上考評局網睇，非RAD 會員考試費用只需$1976, 揾晒資料睇，如果加埋遲交嘅附加費 （late for one week 10%, two weeks 20%) 都唔會去到2600咁貴。

會唔會由學校報名，會加手續費or 附加費？

想問下絲打們有冇以上嘅情況？
同埋加果你地有考過試，考試費大概幾多？